發夢聽日會去睇扯旗，要準備咩？有咩要注意

幾點？
會有咩重大計劃？

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬